其實讀3x+M1/2嘅人，高中係點過？

唔chur咩？ 定已經習慣咗

利申垃圾2x 冇M1/2

Push

當時唔知其他人原來輕鬆咁多

比起3個AL真係得啖笑

會忙到仆街
中等至下游嘅人唔使讀3x
但我地3x嘅人到最後咩都兼顧唔到
最後dse就

我學識唔好高估自己能力
其實係學校戇鳩鳩唔俾drop
又要見家長又校長剩 又話考好啲先比drop
嗰陣唔識嘢 成班都唔敢drop
點知

利申band2垃圾

睇你肯唔肯chur嘅啫
利申 3年尻fing

好撚得閒喎
本身已經cut到得返好少，點會係忙
睇下大學同AL先啦

chur撚到嘔

其實真係get得快又唔係咁多野做
除非你下下追5**
如果唔係你有一定資質每科考個5-5*都唔算好難 可以hea住讀
我覺得做齊d野 上堂聽書 拎5又唔係真係咁難 夠分入你想入到既就得

2x再加科m1已經chur爆

每個禮拜多垃圾堂嗰日自動請假，聽我細佬講band1好多人咁做，慳返聽廢柴老師廢up嘅時間自己溫輕鬆好多。

唔記得講
利申番先：高中都唔識批判思考 自己係戇鳩仔 信哂啲教畜

佢地會嚇我地
將來你地(我地)同人一樣分
人地一定會揀你 3X+M1/2好啊
但佢地唔講/諗下大家咩資質
屌我寧願得2個x但考得高分
都唔係要平均水準入唔到UGC咁款
成個傻鳩咁

好hea

我識嘅3x+m1/2都算喺學校入面比較醒目
所以佢樣可能入腦快啲?

不過再chur都不及大學chur

利申：archi

冇特別 咪又係好似普通人咁讀
都係放學留低溫到六點半就歸家食飯 跟著咪又係做下運動打下機
講真你日日做小小 咁其實冇乜特別
最緊要唔好拖 有時做得快咪再做多少少
time management一定要做得好
其他就都係咁啦 普普通通

第二年已經有一半以上drop左科
包括我

我讀 phy chem econ m2, 其實上堂肯聽書,3x係搞得掂既。但m2真係好講天份

當年3x+m1
F5已經drop咗1x同m1

hea慣，適應咗個人咪chur唔起女，chur唔起咪覺得讀唔嚟。

根本非弱能嘅人唔會覺得3X+M有問題。

無限畫圖

唔使點讀，平時有上堂唔望5**都唔chur，校內試理得佢pass就算應該到study leave前都好得閒

原本phy econ ba m1
phy讀唔掂就算格硬讀最多都係同econ ba一樣分
仲要幾辛苦
最後drop左phy, focus番係econ ba同m1
全部同5 or above
奉勸中學雞讀3x唔掂一定要drop一科
or自我放棄一科當興趣咁hea讀
讀得掂可以當多個保障既

當年phy chem geog m2
放棄左geog

3x+m2都唔夠一個sem 5-6科咁chur

全校得我一個讀3x + 1m
phy chem bio m2
其實唔chur，中五仲有時間返下老麥

3x+ m1

醒乜鬼
但啲野係易既，尤其係phy chem bio m2之間又有關係，只要溫下書就四科都唔會差

中學咁簡單就唔好拎出黎講啦

有幾難呀
大學每個sem都6個courses啦

讀大學仲chur啦

日日朝九晚十

表示中四嗰年又係讀3x + M2
讀左一年drop左1x

上到U之後一個sem既野都差唔多兩三科elective既內容咪又係咁樣讀

照常過，DSE根本好撚易讀

讀3x 覺得啱啱好

以前學校3x個班有一半人drop鬼左 中五六個兩年有得變自修堂幾正

agger

M2班成堆毒撚圍埋一齊做數
搞到自己都毒埋一份
讀左兩三年大學先變翻正常少少

不過chur就肯定唔夠大學chur
一個sem同考次dse差唔多

讀3x+ m2 + music

咪係，你班小朋友都未經歷過我地AL年代就係到嘈話辛苦，真係一代不如一代，唉

3X+M1 表示輕鬆
大學一個sem既野一定多過3X+M1/2既份量

4x drop剩3x

會有幾辛苦
DSE 真係侮辱人智慧
如果讀唔掂
一係你唔適合讀書
一係書校policy差 無謂加大workload
唔關幾多科事
讀唔掂既比你1X 都唔會掂（識人係咁）
係掂既survive到AL既都大有人在
利申 當年七班有四班人讀8科 宜家HKU

輕鬆啦 DSE咁淺

都係日日上堂訓覺
m2仲搞笑，裸考點知都有個5

我先生講得無錯嘅，時間呢d野呢，就唔會因為你讀少一兩科而多左嘅

講chur，其實大學咪仲chur
中學真係悠悠閒打下波打下機食個high tea行下mk，又一日

放學都係打吓機打吓波咁
學校考試前先溫
升中六先做pastpaper
根本DSE課程個coverage同難度同大學都冇得比
日日摺讀先有好成績
Gpa cumulative姐係8個sem都唔衰得
個種壓力
好懷念中學鳩吓鳩吓就一日

考好啲先比drop考好啲先比drop

垃圾

課程已經年年cut 仲想點

考好啲我咪比你drop

3x+M2都話chur？
4x+M2添呀

on99

高中日日遲到早走 study leave 同frd落網吧打機
想知再講

利申3x+M2 無drop過

資質問題

我係垃圾成個中學冇讀過書
日日返學打波瞓覺
晏晝去飲茶
放學去網吧機鋪打機
呢啲先係中學生應有嘅生涯

其實真係唔辛苦
好多時覺得辛苦都係底唔好，core追底已經有排搞，所以先覺得elective吃力

其實Ce八科肯定多野讀過dse六科，果時仲要有人讀9/10科，更加唔使講a level同大學

利申：中學3x+m2 (雖然有個x hea住讀攞得4)
日日鳩Fing，中六先溫書都應付到

但係報應喺晒大學到，日日生不如死

其實得phy同m2有嗰少少關係（嚴格嚟講都唔算有lol

無乜特別 只不過每日遲人地一個鐘放學 自己能力之內應付到既 學多好過學少

根本3x + 1m就唔難
覺得難應該要諗下自己有無能力讀落去

如果aim 工程既話 1X + M2 真係好抵讀 workload 細人好多

當年3x+M1/2 浪費時間 又搞到成績差

大學一次考半年既野 唔少仲open book 同有啲根本冇考試
DSE一次考三年既內容

但dse淺好多，唔洗點理解都得

3X+M1/2都搞唔掂既話
大學會chur撚死你

2013 chem bafs econ m1

其實唔辛苦，仲覺得呢四科都幾好玩
本身以為呢四科加埋起碼都兩粒星
點知
好彩照入jupas A1

大學一個sem exam仲辛苦過溫晒3X+M2十倍

仲Hea過啲2X

同意

phy chem bio m1 Jap
其實咪又係咁
利申平日hea 讀合格就算

其實唔會chur
當你自己知邊科勁同邊科廢果陣
你就會重點溫果幾科
我自己3x +m2
自己知自己elective 勁文科廢
中英文通識溫兩日都冇其他時間溫elective +數
結果elective 5 above 文科全4
我覺得呢d 都係取捨架姐
就算我中英文差到4 我都覺得it is fine

識玩一定係讀1X + M1, 享受人生
利申3大

巴打識玩

會drop科
m1+phy/chem/BAFS
drop左phy

3x phy chem bio
可能無乜野背，都係升form 6個暑假先開始chur啲
最後2科5** 1科5*
不過我嗰時嗰班有成一半人都係3x+M2, 成績同無讀m2既都無乜分別

考DSE嗰陣覺得好辛苦
入左大學之後先發覺以前好輕鬆

讀完m2唔知點解好似普通數學果邊唔洗讀都識咁
當溫少科

2x加m2
中五比比人水左入去讀m2，單係溫m2同溫全部科嘅時間比例係1：1
成個禮拜六下午永遠都係m2霸咗

中五就暑假嗰時考慮過退修唔讀，但自己on9冇行動到

過左個暑假到中六已經唔俾drop，我屌佢老尾根本大學好多科你讀唔讀m2都冇所謂，單計兩個x就得

如是者，我hea讀hea考最後有3

好後悔點解要讀m2 ，浪費勁撚多時間操數

5*左果科係咪 bio?

咁就chur?
Phy chem bio m1 輕鬆讀

見到有人覺得drop走一科自己就會考得好d點點點

咪又照讀
drop科d空堂都唔會放落core度
學多d野好過
尤其理科
中學節奏慢咁多一定好過入u先追翻
個人認為中三個年讀曬phychembio中史history geog econ bafs仲辛苦
仲未計家政VA呢D冇用又嘥時間嘅科
其實3x+M1/2都輕鬆過大學好多
以前一課教一兩個星期
入u之後2個鐘教完一課

phy chem bio m2

+JLPT n1 差2分合格

3X+數選修唔chur
先而中英通先最撚煩 呢3科唔會有讀夠既一日

3x+M1
其中一個x仲要係combine sci
雖然combine sci係幾易但計內容真係多野到仆街，計1.5個X我都覺唔誇張

利申先：phy chem bio m2

屌 話就話3X+m1/2 ,又真係有幾多人會認真讀科m1/2
無drop到嘅大部分點都有少少興趣，又或者成績原本就唔差
讀落都唔會好痛苦啫

唔係考DSE
不過我CE考十科 AL考phy+兩數
照樣玩好多課外活動 同埋晚晚打機

Band3好多人咁做 中六肯讀書真係唔洗花太多時間去聽書 教都冇野教 你係識既自己pick up仲快 屌啲老師又要睇住學校時間表又要睇住啲讀書唔叻 以數學黎講 我中五尾都做曬中六啲卷 屌啲老師仲係到一題題講 band3既中英文堂更加唔洗講 我一係唔番一係做自己野 最尾成功入u 雖然唔高分

3x+ m12先易跟大學進度 2x hea撚到仆街
好後悔當初冇讀m12 學校又唔比讀3x

BAFS+Econ+Phy+M2
上堂自己溫書+睇pastpaper 啲教畜教得好慢
放學落網吧兩個鐘打信長
小息做功課 無功課打藍波
每日溫一至兩個鐘書
上一個鐘舊登
555**5*

3AL

中七放完聖誕假先開始温

成個中六都係玩

考得幾好但係入錯科

咁就一世

有幾難呀 大學一個sem仲chur啦

利申：3x all 5**, hku神科

利申讀 3x + M2
但係好彩3個x (phy chem ict)都冇野背
M2 又冇野背
所以成個高中都算輕鬆
dse都仲有時間可以打下機

最後都係靠呢3x + maths + m2 呢5個做best 5拎 3X分入U

女校，冇拖拍冇街出
放學咪去下補習，番屋企咪睇下電視跟住做功課囉，
果時唔覺 chur 架喎，
因為生活就係讀書一樣野（冇仔 ）
入左 U 多野玩就仆街啦 不復當年勇 lu

利申 phy chem bio 全 5，M1 基本上裸考咪 4，唔知叫唔叫 manage 到呢？

我都唔知
仲要讀會計
未死真好彩

Btw 其實入左 U 先知道一個 sem 已經屌打一個兩年半既 DSE
有啲人中學冇讀過 bio，入到 U 要用一個 sem 學番哂，癡線

dse 3x + m2 太輕鬆，上到大學先知死

大學一個sem學既野多過你中學三年讀過既野啦

星期六上堂無咩嘢

利申讀A level, 三科 好輕鬆

Dse 讀8科唔係chur啲咩？

叫我?

2012 phy chem bio m2

6科5** 1個5就黎mbbs畢業

chem 唔知點解一見到chem個腦就轉唔郁

因為渣囉

其實唔補習會有好多時間，自己分配好就ok
利申phy chem bio m2，讀女校

Hku engg好似唔得？

利申3x+m2低分入咗埋大

最後放棄其中一個x
當時 bafs+econ+phy+m1
Chur撚到仆街

輕鬆5星星

好充實，學嘅嘢比人多一倍

煩
我當al咁讀咁諗 查好多問好多out c

3X + M2
考dse嗰陣諗住每科都平均溫下
結果全4

利申: Band 2 中學

有同學堅持3X加M2 本身料又唔係好夠最後全班包尾
考完DSE滑鐵盧之後痴咗線 又賴學校垃圾
班另外一個同學讀一樣科不過宜家讀hku engin

利申：當時校內中文成日fail同maths core合格邊緣 總之學校成績普遍好低分 最後都24 5 分

人地開心玩，SL先出下力就24分

有啲人磨盡3年先得20分

所以話蠢人唔好生仔，個仔真係好慘

Phy chem bio econ m2 都係咁過 晚晚三點瞓 之後六日補眠 見到個個都係咁 冇咩感覺

Phy P.Math A.Math

有個女仔平時成日打波打機hea hea吓 SL溫吓書就咁26分
如果平時好chur佢30＋

樓主係咪讀神召會康樂?

我果陣讀 PHY CHEM ECON M2
其實開始都預左會辛苦既
所以好早就開始操卷

另外後來開始識用M2去理解PHY同ECON既部份內容 咁記既野就少左

Phy chem econ m2 表示冇壓力 其實好睇你識吾識投資 咩科值得放時間咩科hea讀
利申 放棄左中文 而加讀緊MBBS